ig轉左新瀏覽模式

屌 好撚唔方便
有冇巴打都一樣自動轉左新方式睇post

有個樣整個樣， 屌

即係點

超撚垃圾

勁on9

On9

要向左拉先睇到post

掃左右睇post, 一個一個咁掃， 又唔可以一掃掃幾個

勁煩

一向下就變撚左睇人啲comment

有冇得轉返

屌on9

完全唔識用

迫人睇廣告

唔撚係掛 向下碌依種習性都改？

屌on撚尻自動轉咗

撥到手指抽筋

啱啊屌佢老母 一掃勁撚多廣告

屌 好撚嬲

豬閪八格搞乜衰乜

學抖音

係啊屌 一向下碌就話乜鳩「回應搶頭香」

屌可以點轉返
勁樣衰又唔user friendly

FB/IG 已經愈改愈垃圾

垃圾Facebook丶IG👊

fb已經就收皮啦

睇咗幾個post已經煩撚到kill app

仆佢個街

見到呢個版面直接quit app唔撚睇，點read呀屌你老母

想知點撚樣轉返之前咁咋屌
一碌好撚多廣告 廣告仲多過fd D post
On9豬閪八格

搞到完全唔想開

On撚鳩
如果條友post幾張相
要打橫掃晒先轉下個人

超on9

勁唔方便 又唔比人揀用咩方法去睇

right click一下

On 撚9
明明我無update佢做乜同我自動轉dklm

按一下右邊就得，唔洗掃

垃圾撚到
Ig個垃昨團隊快d死全家

完全唔想睇

屌做乜撚嘢
完全唔想再開

即刻熄左個自動更新

勁易彈app

follow好多j圖果d直頭世界末日
無得快快手拉走

係個人地名果度掃，一掃就下一個人

冇用嫁屌 我都冇自動更新app

On撚鳩
之前開story睇第二個一定係ad都算
而家打橫係做乜撚
想開個ig chat rm都麻撚煩
Kill apps算

屌

用到覺得自己係低能

look佢名果個位會skip

有咩其他app可以轉？

android未有？

食撚屎啦
迫我個個post都睇 又多廣告
癡撚線

會禁到埋d 廣告

好撚on9啊屌你老母

係咁彈黎彈去屌佢老母 要個story黎托柒咩咁撚樣

垃圾Facebook等執粒啦

屌你老母啊

真係好反智
之前由順序出post變成唔順序已經覺得好煩
宜家直頭唔想睇

留名等睇fb都轉做打橫碌

仆街禁禁下ig變撚左打橫掃先睇到
潑撚到手抽筋

屌佢老母ig

On9而家post story冇得向右掃直接影

😦😅😅咁唔更新

垃撚圾

最慘迫你睇撚哂人d post先拉到下一個
以前一飛就係 屌 依家要狂拉 你老味

屌.... 求轉返...
以後唔撚想再用ig

唔撚關更新事 係佢強制轉

AN機又然

弱撚智

左手手指撥到抽筋

要掃最低條bar

an機apk
iphone無啦

Cls 公司

屌你老母臭閪 研發個更新個隻垃圾it狗仆街含撚死啦

好撚on9

係product manager...

平時比個like人地就咁喺張相禁兩下就得，依家更新左就稍為喺左少少禁就跳左去下一張相。

本生想影Ig story就向右滑一下就得，依家呢個功能又冇埋。

去app store 比一星

立即想unfol哂d明星啊 電影啊之類 十鳩幾版都係佢地D post

做乜撚嘢又搞鳩個app自己啲特色

唔撚係掛

report啦仆街，反撚智

痴撚線 即刻唔想玩

今晚之後，可能個垃圾ig團隊見丁個用家使用率會插水

整色整水 整埋d on9野

唔止瀏覽方式轉左
出啲相都好似係大品牌優先 碌撚左10幾個post都未見到fd既post
我屌

屌 真心on9
掃乜鳩 麻撚煩

屌 on9
勁唔方便

已經用哂自己所有ac report

屌唔單止難用仲要樣衰

Reported, 齊齊屌爆ig, 垃圾design

成撚日唔小心開到啲廣告
好撚柒煩

On9 係撚咁賣廣告
我要睇廣告我洗撚用你ig?

我未更新喎

好似又轉返？

炒鳩咗諗出嚟嗰班人佢啦屌
無撚腦 越做越柒

on9 ig

屌佢老母 逼人睇曬啲post 好撚on9

我都好似轉返

變返正常

仲衰過高登app

係咪要係apps store更新先？
利申 iphone

mac冇事

上面條bar bug撚到

自動

屌佢老母 新模式好on9

無啦啦變左打橫掃 點樣可以變返正常呢

見唔到你講既模式 不過ig遲早步fb後塵

仲未變返

比一星去比埋Comment
比Feedback 佢地

「請盡快恢復以前瀏覽帖子的運佢模式」

應該因為比人report到仆街

屌佢老母，on撚9，tap乜撚啊ig

弱智 係咪群情洶湧 所以又自動轉返？

正常返

豬閪伯格

icq msn window live
xanga fb ig
wt is next

又正常返

屌你老母 ig個特色都改 弱撚智

ig係咪短時間比人狂屌即刻又轉番?

但我唔見有轉左

而家好多update唔洗經app store/ 之前已經寫好係度 到時到候開俾你

笑撚死 半個鐘內俾人屌到轉返舊版面

fb自己都整到愈黎愈唔user friendly,佢旗下既只會一路路步後塵

冇得你揀 一早寫好係度睇佢幾時派到你個ac

點解我仲未轉翻正常

用得勁唔順 垃撚圾

睇黎ig時代將會告一段落

屌你又轉番以前咁

未轉

啱啱開左黎睇 就變左

係咪用半粒鐘試水溫
打橫掃都算
仲要勁唔好掃 on99

希望大家唔好得個講字 多一星真係有用

點解又冇野

新ver平均3-5個手post一個廣告

所有野都係用下用下就慣架喇

當年轉icon都係咁

快撚D俾一星 on9 app
改撚咗個時間順序排列方式已經好撚嬲
依家又改埋D濕鳩瀏覽方式 真係等收皮

我係app store 即刻屌柒佢

剛剛轉返
垃圾ig愈改愈衰

遲下whatsapp轉埋睇你點

即刻想del app
然後再碌多幾碌又變返正常
Ig團隊係咪柒呀

我又禁左入去 又冇事 變返正常
係咪因為我po左story鬧佢

我仲係嗰個垃圾介面

轉icon唔影響用戶體驗 點同

試下重開

唔想寫review嘅巴打都可以就咁去俾個一星 都會計落去

個個apps一紅左就越來越衰

轉返

完美示範咩叫唔屌唔鬆化

即刻lag機諗唔倒點po story

真係呀茂整餅

轉返正常
笑撚死

呢一個鐘內收左幾撚多個report？

應俾全球用戶插完，半個鐘唔夠就轉返以前
係要屌先得

係咪iphone先轉

一開波去instagram 既官方ig見到3千幾個comment 宜家3萬幾個

點解我個ig仲係咁

DKLM 真係on撚9 冇啦啦整啲咁嘅野
點解我仲未轉返㗎

好撚on 9
勁麻煩

好撚多人屌

點解可能改個咁垃圾既ux??
不嬲上下碌係最user friendly
逼人逐個post㩒 邊個會想每個post都睇？
想睇同一個人既幾張相變左睇下個post
以前一掃左就係direct 而家搞到冇左
根本改哂d gesture都唔friendly

勁唔順手 要po story又煩

改返正常了仆街

幾年前轉新版已經俾人屌到啪啪聲
但IG理撚得你地嘈 繼續用新版
睇怕今次都繼續唔撚理用戶感受

logo都敢改啦

逼人睇廣告 平時向下碌會飛廣告 你打橫逐個睇 停留時間耐左

一彈出黎即刻kill apps再開就無左個新mode

dllm逼我睇撚哂所有po

正垃圾

寫果個我諗佢自己都未用過 以為好撚醒整咗個新功能好威威

點解我仲未轉番新

點知比人屌到飛起

邊個天才諗出黎

應該想迫人睇廣告
估唔到開左半個鐘已經全球圍小

極度反智UX
頭先scroll咗幾下，已經出現咗nested scrolling問題

由跟喜好排post俾你睇搞到愈黎愈少睇到frd既post
到依家改埋打橫掃
真係on9到冇人有
食屎啦豬閪伯格

但依家真係比之前多撚咗好多廣告

屌終於轉返

有咩用

我仲未轉啊

啱啱轉咗

垃圾

比人鬧到仆街終於肯轉翻舊模式啦

啱啱轉返

做乜鳩

都無咩可能 咁大間公司
一定有條team會test下

轉番舊版

你指一個post 有n 張圖個case？

有原因既，我估係ux designer 覺得咁樣d 人會更加著重個post 既質素而唔係量

睇睇下post好奇自己個ig有無轉，仆街一入 ⋯⋯

打橫7個post入面2個廣告
真係痴撚線
整個blacklist表杯葛有關牌子

轉返啦

無轉過，想睇下新版係點

an用家表示都想體驗一下 但再轉番新mode既可能性應該唔大了

真心 唔用ig 可以用咩？

下無乜影響喎

毒撚冇fd

on撚鳩完全唔方便

又變番正常

用左一陣就唔想用...
啱啦 平時玩太多ig 依家掂都唔想掂

次次一轉個個都唔慣架啦

唔知係咪比人屌到死
無啦啦又轉返原本向下掃個模式

唔使拉嘅 輕輕按右面就得

我仲要睇caption有殘影。。。

點解我仲未轉返

宜家真係無 以前以為snapchat可以取代 但咁多年 事實都反映左ig 既流行性太高 snapchat 連ig車尾燈都見唔到 跟住出現左抖音 但依種垃圾apps 得支那人先鍾意用

依家又冇事

屌你朱克伯格係咪弱撚智架屌你老母

一個平台太多廣告一定會死

唉 真係屌你老母 成鳩日無啦啦轉就當自己創新 你老尾啊 仲要唔係一轉就個個都轉 呢樣都唔係問題
之前個post顯示方式變到唔跟時間都算 問題不大 無撚啦啦又改左個profile嘅UI

成撚鳩日亂鳩咁黎就當撚正自己係創新咁 真係唔屌你老母唔得 憨鳩

俾人屌到佢打返直

而家又變翻正常

你老尾轉都唔係問題 你俾人揀可以用邊隻啊嘛
啊仆你個街又唔撚係俾人揀就逼鳩人用 有無諗過自己個設計係咪真係啱人用 完全唔洗理人感受嘅你

本人支持連仔出個香港人專屬photo sharing social platform

點解我未轉

被全世界人屌到仆街 即刻轉返

咁又係嘅 用twitter用用吓就會慣 唔洗再用instagram

屌點轉番

Head of Instagram Adam Mosseri tweeted out an apology, stating that "this was supposed to be a very small test but we went broader than we anticipated."

Fb旗下嘅全部越搞越衰

吓 沖完個涼番黎 又轉番之前咁

on9 test唔係應該比人揀咩 強姦無分別

抖音冇用過

豬閪伯格係咪自從娶咗個大陸婆之後就比佢影響咗
啲sense冇哂
Fb同ig都越搞越7

又變返以前咁

係

本身snapchat同ig性質唔同
當時好多人都雙修
係後尾ig抄咗snapchat個story function
將兩樣野二合為一 啲人就放棄哂Snapchat

拿拿林上去比一星負評啦

好撚唔好用

邊度熄？ 你係咪講緊AppStore個自動更新？

冇用架屌 佢係app內轉俾你
一早up好/分批push

你肯定得支那人用？

post唔按更新時間順序已經好on9

仲有支港00後

認真成條team炒晒佢啦
平時睇多圖嗰啲慣咗橫掃 你新模式又橫掃 撚狗咩

用ig++啦 飛廣告/down 相/片都有齊

He said the change "should already be rolled back". If it is still appearing, users should "simply restart your app and you should be good to go", Mr Mosseri advised.

仲未轉返正常點算

即係宜家唔係上下碌?

豬西八格有上連登 見到個po 即刻轉返

G持

點先轉返正常
依家開都唔想開

全世界都鬧啦

流行性高都只係多人用堆出黎
只要佢ig繼續咁Q弱智 一班人一班人咁走係遲早嘅事 就算用Twitter snapchat都未必用ig

Kill task 再開2次就變返正常

唔順序都想屌好耐

我都轉咗新模式,但唔知點解又轉翻舊mode

有冇人又變返正常 想點撚樣

得咗
仆街IG

想玩9我地

迫人睇廣告

朱閪柏格你冚家落去見毛主席同希特拉啦

大家可以預計到大方向
就係夾硬迫你睇廣告

佢一定諗緊WHATSAPP點加廣告比你睇

係facebook 朱閪柏格搞咩衰咩

哇 ig既發展方向都俾你睇穿 睇黎閣下係廣告界既人才

就係想迫你睇廣告
完

有無方法可以令ig改翻上下碌？

我諗啲用家ban鳩左呢個模式之後
寫app嗰條仆街一撚定係當正自己懷才不遇咁撚款，話啲user唔撚識貨 甚至覺得啲user只係用慣唔想轉
但事實係弊端已經上面巴打講撚晒出黎

最後一句 從來無試過講咁多粗口，但係今次真係唔屌撚爆你老母個仆街臭西都唔撚得 成鳩日無嗰樣整嗰樣 亂黎當創新，上次轉profile介面又係唔知轉有咩用 你起撚碼有個說服到人嘅理由先搞啲大嘅轉變啦

依家ig又變返好似以前咁可以向下拉

test條撚咩
根本就有心推強迫你睇ad
點知rollout 一陣已經全球圍屌要rollback
柒左咩用testing做籍口囉

唔改翻可以del得

Instagram accidentally released horizontal scrolling to a wide swath of users and people were outraged by the design.

宜家完全係用緊廣告app唔係社交程式
特登down個app俾廣告我地睇 你都好撚嘢

無事喎而家又 又變返上至下

比fb收購真係on9
唔跟時間已經on9
宜家仲搞d咁既嘢

廣告批發app 附送社交功能

可能係喺啲對話中間塞一個廣告扮係對方send比你咁

痴撚線 咁做一定永不錄用
即刻用line telegram取代

撳status bar 冇得 scroll to top

Click 右邊一下先得 好似snapchat 睇人story 咁

轉Twitter 啦

係咪測試緊
隨機用戶先用？

我更新完都冇變過既

佢地知唔知成功既app要有自己風格 紅乜抄乜唔係唔好 但基本用左咁多年既format都改撚埋 我真係唔想㩒入ig

same

頭先自動更新咗左右㩒
而家又變返上下scroll

用左一次之後變翻舊模式

我都係

snapchat都改得柒柒地啦其實

Due to a bug, some users saw a change to the way their feed appears today. We quickly fixed the issue and feed is back to normal. We apologize for any confusion.

改返啦

全世界圍屌唔夠半個鐘已經rollback左

ig班冚家產繼續搵籍口啦
呢頭賴testing嗰頭就賴係bug
你個bug都整得幾有心機啦
仲送多左堆廣告嚟哂鳩我data

同fb一樣，越改越差，最初個version先係最好

Black mirror

都話係product manager

轉翻正常啦喎

其實任何app 都會做呢啲A/B testing, developer會從一啲kpi上面睇到邊個version比較成功，例如邊個version user會睇多啲post, 邊個version user會留喺個app耐啲

遇到呢啲唔啱心水嘅design, 二話不說熄app kill app, 隔好耐先返嚟，就係最好嘅抗議 只要夠多人用行動嚟投票，developer會收到。就係咁簡單

所以你覺得呢個理由可以說服到user？

應該全世界用戶都屌佢 嚇到即刻全部轉返舊版面

見到呢個post 即刻開ig黎睇 屌你老母爭啲想del app
然後幾分鐘後 個撚樣又轉返以前

仆佢個街前一秒仲係上下碌緊
下一秒變咗左右
屌佢老母

我留完個言開返就變返正常

變返正常啦喎
睇嚟連登仔要屌多啲佢先唔會轉
估唔到ig都要試水溫

d IT狗識唔識Design架.......

Small test

更新左但仲係舊介面

點解IGTV啲video放大曬 cut曬四條邊

限時分享都改左

on9 instagram

咁 你 幾 時 跟 返 時 間 排 呀 屌 你 老 母

乜撚野叫跟用家喜好排
唔好以為自己好清楚users想點
我想睇咩post 我嘅喜好係咩 唔係你個豬閪幫我話事

改到咁完全係想user唔小心click入啲ads
完全破壞用戶體驗
CLS公司

轉咗新profile版面都好撚柒 完全冇美感
Ig點樣先可以跟番時序排 喺app store屌咗幾次同見到好多人屌佢都唔肯轉番

屌佢老母我連新嗰堆sticker都冇呀 搞咁多做乜

邊個白痴諗出嚟

痴撚線

投訴內容 垃圾瀏覽系統 本來已經毒撚過聖誕架啦 呢幾日已經經避世唔睇人ig post快快碌完就算 但我認 我衰 我手多 我訓太多 訓唔著先碌下ig 你老味宜家改到咁 迫我睇足哂人地去party去玩去Christmas ball既連圖 （仲有個一大推放閃相）個個都攬住條女💃🏻or條女s👯‍♀️仲自己冇得去 自己係屋企種菇🍄 你知唔知我個心既感受係點 你同個d侵華既蘿蔔頭🥕一閪樣 我就是個0反抗能力既毒撚 人地已經捉左我老婆做慰安婦 你老母我已經忍住扮唔知 當我老婆去番工 屌你老味 你心理變態到迫我睇住我比你地輪姦 跟住仲要迫我老婆一路叫蝎摸知 同達s既嗲 咁 我合埋眼 扮睇唔到 你就特登擘開我隻眼 迫我睇住我老婆係我面前比你地屌到高潮 仲要同我賣廣告話邊支按摩棒就可以搞到我老婆高潮 之後搞到佢用我既錢同他買返撚返 你知唔知你搞到我既心理陰影有幾大 ？大撚過月球呀 當我叫d人食聖誕節大餐又有得玩又有得食 個時 條扑街仲要賣廣告話邊間party room 好去 tag邊個多謝送禮物比佢个時 4張連圖 我仲攬住個枕頭 食杯麵個時 我差D成個人崩潰 第一幅時 我仲好奇有乜野人係到 發現有好多朋友 但自己就唔係個到 個心噏噏 第二幅 發現好多女 而且都好正 有D妒忌 第三幅自己中意左兩年既女 居然宜家攬住樣衰過八兩金既黎錫 我心都碎 揸筷子🥢隻手都震埋 之後第四幅扑街 tag 撚哂全部人Merry Christmas 都揾唔到我個名 我個下嬲到 比杯麵噎親 你知唔知個刻我有幾想即刻𢲡把菜刀斬死班扑街?如果我宜家發顛出去追住班現充黎斬 斬死左人 我比人捉去小欖 我話比你聽 你就是原兇迫到我痴缐架啦 你宜家開心啦下話 你記住你今日既所作所為 他朝君體也相同 最後一句 我Merry你老母個臭到由旺角至到黃大仙都聞到既閪窿既Christmas🎊呀☺️

唔鬧諗idea條友你鬧寫app嗰個

Iphone更新左？
我味轉

正字型警捉左自己先😌已經經避世 一大堆放閃圖 請咁多位包涵 小弟真的嬲到痴左線

宜家又改番

見D人食聖誕大餐

佢對造成的傷害已經彌補唔到

頭先真係想del ig

睇住我老婆比你地輪姦

屌柒左先del

用我既錢同你買返？

又正常反啦！
真心唔慣左右咁郁 好麻煩

支那狗死返上去啦
啲內容睇到起撚哂雞皮

係IPhone 個自動輸入 唔撚係我想 Btw唔該哂巴打

不如屌鳩埋佢個時間順序
勁想佢跟返以前咁

因為睇死你地屌完繼續用
利申 幾前年轉完del撚左

變返正常啦喎

全部一星

on撚9, 佢乜都唔轉明明就穩賺，係要玩埋啲白痴嘢整死自己先安樂

係咪得我一個由頭到尾都冇轉過。。。

冇轉

嘩屌，好彩我ios未update app

豬西條撚樣都係同一模式搞fb，而家fb都少咗人用

fb依家都出左grid mode啦

佢唔係經app store update

好似又轉番喇喎

多鳩餘 豬閪真係想玩死自己拉埋人陪葬？

你知我講咩咪得囉 一時間個腦轉唔黎

我覺得依個應該俾user自己set用咩mode睇
有時想睇timeline 睇最新post
follow太多人 太耐冇睇又追唔切post

有冇人變翻正常？

有 琴晚仲係向左碌向右碌
啱啱起身又變翻之前咁
當無事發生

講到ig圍住連登仔黎轉咁